如果我靚仔多少少 我應該媾死女

眼再大少少
雙眼皮再深多少少
輪廓再明顯多少少
黑眼圈再淺色少少
皮膚可以好返少少
笑嗰陣charm少少

我應該都係一個靚仔嚟

不如放返張自拍先再講落去呀

應該幾似八兩金，肯定溝死女

我只要高少少就夠

偽毒勼唔到女

ET

佢係我男神

又想幫我含撚？ 你條死基佬

我高多20cm夠

我真毒 點睇

講講吓又幾似

高20cm應該男人都

ok

我高多20cm有180

巴打又屈

乜唔係兩米咩

依家溝死仔

絲打呢啲你自己知咪算 又講出嚟

你好靚仔⋯

如果我靚仔少少 性格應該截然不同
D女成日話個樣唔緊要 感覺重要D
屌啦 感覺咪又係好大部分建基於個樣/性格上面

姓李?

你真係決定咩都好少少就變會靚仔？